大家估下聽日梁生有咩反應？

開定fb

不過咁做搞到apple個形象好似玩下玩下咁

有人提咪開心lor
唔通嬲你班黃c 仔唔提佢咩

炒上支那博雜種同班太監有反應仲精彩